點解個天空咁嘅顏色？

好靚

外星人預備入侵地球

咁啫係咩色先得

Hello無圖

今日6，7點

Ok等等，我搭時光機返去睇下先